{
  "id_query": "17811448",
  "total": 21616,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.20709,
  "origin_question": "Chi mình hỏi phím home iphone 6 mới mua. Nhấn vào nó hơi lỏng lỏng là do máy hay thiết kế vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 24.96546,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphon 6 tại tgdd. Khi cài vân tay xong, khóa máy, bật sáng màn hình, lấy vân tay đặt nhẹ vào phím home thì máy k mở. Chỉ khi mình ấn mạnh vào phím home thì máy mới nhận vân tay.  Cho mình hỏi, ip6 phải ấn mạnh vào phím home mới nhận vân tay hay máy bị lỗi.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì để mở khóa bằng vân tay,bạn cần phải nhấn 1 lực vừa đủ vào phím home , nên bạn vui lòng lau sạch phím home rồi thử lại xem vân tay có nhạy hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.12796,
      "id": "20843727",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua ip 6. Jack cắm tai nghe rất lỏng. Đây là lỗi của đt ạ??",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em trực tiếp kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.538494,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.654238,
      "id": "22554809",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi e mới mua cái đt này mà sao khi nhấn 2 góc màn hình gần nút home nó hơi kêu mà màn mình nó ko được khít như vậy là sao vậy ạ! và bảo hành của nó ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh ĐượcVâng nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em nhân viên hỗ trợ kiểm tra giúp anh ngay anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.650028,
      "id": "23665893",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy bên TGDD được 3 ngày, phím tắt/mở chuông của em hơi lỏng chút xíu kiểu lấy móng tay gẩy thì nó hơi di chuyển, không biết có về dài có ảnh hưởng gì không ạ? Vì thực ra em cũng không muốn đổi máy mới, quá nhiều app và dữ liệu rồi :",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với thiết kế các phím cứng thì sẽ có độ lỏng nhất định để người dùng dễ thao tác chứ máy không bị lỗi và bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.39353,
      "id": "17969695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay treb6 iphone 6 là cảm biến vân tay 1 chạm hay là phải cần ấn mạnh vào phím home mới mở được vậy",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.36218,
      "id": "27331391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chỗ gần loa dưới của e e ấn nhẹ vào n có vẻ hơi lỏng kêu bộp nộp thế có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.12549,
      "id": "24434251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi sử dụng ip mình hạn chế nhấn nút home hay nút nguồn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là nhiều bạn chia sẻ không nên bấm nút home nhiều để tránh bị lờn nút đó ạ; tuy nhiên mình thấy thiết kế sau này của máy đã tốt hơn, bạn bấm nhiều trên 2 nút này vẫn bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.865328,
      "id": "18660428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Iphone 6 16G, khi lắc nhẹ phát ra tiếng kêu lạo rạo giống như linh kiện lỏng vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.653416,
      "id": "27405616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cam thường trước và sau của Ip hay bị đổi chiều hướng ảnh là do thiết kế của máy đúng k bạn ? Tiện Cho mình hỏi dòng Samsung có bị như vậy không ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của điện thoại iPhone chụp bị ngược là tính năng mặc định của máy nhé. Với máy Samsung cũng có tình trạng như vậy, nhưng điện thoại Samsung thì có thể điều chỉnh lại được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.505047,
      "id": "24036692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip 6 nhưng dùng lại bị lỏng phía gần nút home lâu lâu bóp vào kêu cạch nhỏ. Nhưng em mua ở chi nhánh Kon tum có thể đi kiểm tra ngoài chi nhanh sg đc k ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị mua sản phẩm này tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ Thegioididong.com nào để được hỗ trợ kiểm tra và bảo hành sản phẩm chị nhé.Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.332304,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái công tắc chuông của iPhone của em nó bị lỏng có sao hay không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.029709,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.949926,
      "id": "27331814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ạ , mình mới mua iphone 6 32gb cách đây 2 ngày , mình rất hài lòng về mọi thứ trong điện thoại , nhưng có 1 điều mình hơi khó chịu vì mỗi lần up video lên story trên mếnger , hình ảnh hay video gì đều bị mờ , vậy cho mình hỏi là do mesenger hay là do máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do ứng dụng Messenger nén video nên sẽ làm video giảm độ phân giải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.882965,
      "id": "27717382",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ốp lưng mới mua tuần trước bị lỏng có s k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này chị có thể mang ốp lưng và máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ cho chị ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.790186,
      "id": "21974833",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi phím home iphone 6 mình xài 1 ngày khoản 150 lần như vậy bao lâu thì hư và phím home iphone 6 có bền ko mình xài ip6 2017",
      "answer": "Chào bạn, Mình không thể tính toán được khi nào thì điện thoại hư bạn nhé. Nhà sản xuất cũng không cho biết dùng điện thoại bao nhiêu lần thì máy hỏng nhé bạn .Độ bền của điện thoại còn phụ thuộc vào cách bạn bảo quản và giữ gìn máy.Phím Home điện thoại này khá bền nên bạn yên tâm .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.513462,
      "id": "19346567",
      "field_search": "question",
      "question": "Phim am luong iphone 6 hoi lỏng co bj sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn thì không sao nha bạn, tuy nhiên thì về phím bị lỏng bạn nên mang máy đến cửa hàng bạn đã mua hoặc trực tiếp đến trung tâm bảo hành chính hãng Apple để được kiểm tra và sớm được khắc phục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.229166,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  minh mới mua iphone6 32gb sao vào massager thi thoảng bị văng ra khởi động lại máy là sao nhỉ hay là do ios 11.2.1 lỗi hay là do máy",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy xung đột ứng dùng vì bạn dùng lâu mà không tắt ứng dụng ngầm nên xảy ra tình trạng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.20335,
      "id": "29989668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là giữa ip6 16gb và 32gb nó có khác nhau về mặt thiết kế k",
      "answer": "Chào chị Về thiết kế là như nhau chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.957333,
      "id": "21833295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua hơn một tuần em thấy máy bị hở góc phải nút home khi nhấn góc vào nghe ọt ẹt như z có đổi máy mới đk không",
      "answer": "Chào anh KhángTrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra thông tin và sẽ hỗ trợ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu dùng anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94862,
      "id": "24054800",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào giong kiu nó hơi giật là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.946238,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94183,
      "id": "26845433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mới gần 2 tháng hay đeo ốp hôm nay mở ra mới để í vỏ không khít bị lỏng là như nào đồ thay r hs í",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh giúp em mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.6853,
      "id": "31388831",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ cho em cách làm sao khi mà mình bấm nút home hay nhấn giữ nó rung phản hồi đi ạ",
      "answer": "@Mr Vinh: đấy là 3D TOUCH từ iphone 6s trở lên mới hỗ trợ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.580494,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.360514,
      "id": "20317632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này bây giờ mua là máy mới hay cũ vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em bán là máy mới 100% được phân phối chính hãng ở Việt Nam, anh có thể tự tay mở hộp sản phẩm mới đó anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.327494,
      "id": "21205792",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs C9 pro thì em thấy chơi game khá là ngang nhau nhưng em thấy 1 máy thiết kế max đẹp, vừa đủ cầm tay và còn 1 máy pin trâu nhưng thiết kế chưa đẹp vậy chọn ai đây.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này theo em chị nên chọn theo khả năng sử dụng của chị nhé, nếu chị không thích màn hình lớn , chị có thể sạc pin bất kì khi nào thì chị nên chọn Iphone 6 để sử dụng, còn ngược lại nếu chị màn hình to để chơi game thì có thể chọn C9 pro, nếu là em em sẽ chọn Iphone 6 để có trải nghiệm mượt mà, chị có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm chị nhé Chia sẽ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.10182,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.99756,
      "id": "20165472",
      "field_search": "question",
      "question": "lỗi thiết kế canh dứoi ip6 của e bị sụt sịt e mua góp lúc ngày 6 e muốn đổi máy mới đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi máy nếu có lỗi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.97712,
      "id": "29372260",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao rắc cắm tai nge lỏng quá vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn dùng tai nghe theo máy hay tai nghe hãng khác và tai nghe này có hoạt động bình thường không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.97016,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.901075,
      "id": "19472834",
      "field_search": "question",
      "question": "thiết kế của iphon 6 có chắc chắn ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này thiết kế đẹp , bền và chắc chắn vừa tay cầm anh nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.857054,
      "id": "28437935",
      "field_search": "question",
      "question": "gốc phải bên dưới của màn hình chạm vào nó bị ciu là do máy bị hỡ hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.671707,
      "id": "23135996",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO EM HỎI VÀO TRỢ NĂNG VÀO MỤC BÀN PHÍM VÀ VÀO MỤC LẶP LẠI PHÍM... VẬY LẶP LẠI PHÍM LÀ GÌ VẬY ANH CHỊ GIẢI ĐÁP GIÚP EM",
      "answer": "Chào bạn Lặp lại phím là khi bạn gõ chữ sẽ có 1 bóng của chữ đó hiển thị to lên để bạn biết chính xác là bạn không gõ nhầm chữ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62823,
      "id": "19854344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn vào thì nó kêu vậy có đôi 1 lại không em mới mua 1 tuần",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được xác định có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ 1 đổi 1 cùng mẫu cùng màu cùng dung lượng trong 1 tháng đầu tiên sử dụng sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.579393,
      "id": "21853376",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua.. mà ở góc phải phím home máy mặt kính và viền máy bị hở bóp vào ọt ẹt  vậy e có được hổ trợ đổi  máy mới không ạ máy dùng chưa được 1 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.569752,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.553085,
      "id": "29363474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ hiệu năng, camera, thiết kế giữa iphone 6 với nokia 6.1 plus thì máy nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Xét cấu hình thì Nokia 6.1 Plus là máy mạnh hơn  còn iphone 6 là máy dùng ổn định hơn bạn nhé. Xét camera thì điện thoại iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn còn Nokia 6.1 Plus chụp xóa phông đẹp hơn .Về thiết kế mình thích thiết kế của Nokia 6.1 Plus hơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.367455,
      "id": "26432652",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua iphone 6 32GB , hướng dẫn e chuyển sang trượt để mở từ nhấn HOME để mở vs ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ từ hệ điều hành iOS 10 trở lên bạn phải nhấn Home để mở khóa chứ không chuyển về trượt để mở khóa được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.290672,
      "id": "17832883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Đay là máy cũ hay mới vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% chính hãng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.143026,
      "id": "25432341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy mọi người bảo 6 bh hơi yếu, tại sao yếu vậy. Do mọi người dùng máy bị dưng hay do hđh lên ios11 nên bị yếu. Giải đáp giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Vì iPhone 6 đã ra mắt lâu và hiện đã có dòng mới là iPhone 8, 8 Plus, iPhone X. Nên so với các máy mới này thì iPhone 6 đã quá yếu nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.888838,
      "id": "24028318",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà sao nút gạt rung nó bị lỏng quá trời luôn chỉ cần chạm tay nhẹ thôi là nó đã nhảy từ chế độ rung sang âm thang rồi. Nhưng từ chế độ âm thanh sang rung thỳ ấn mãi mới dc. Cần tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.799664,
      "id": "20727616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới đổi lại iPhone 6 do lỗi và giờ khi đổi lại phía dưới góc bên tay phải không đinh vào máy hơi bông lên và ấn xuống xục xịch, cho mình hỏi có đổi lại được không?",
      "answer": "Chào chị.Dạ trường hợp này chị có thể mang máy đến Siêu thị Thegioididong.com để được bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.71429,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.680956,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb tại tgdd được 20 ngày..hôm nay đang lướt fb nhấn vào xem ảnh trên fb thì bị bật ra hẳn ngoài màn hình chính và phải vào lại từ đầu..bị vậy là sao qtv ??..lỗi gì vậy..máy mới 100%",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là các ứng dụng khác vẫn bị bật ra màn hình luôn hay chỉ mỗi ứng dụng Facebook để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59576,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.547468,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.526197,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.509422,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.494919,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.399473,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.334198,
      "id": "19555549",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua IP6 được mấy ngày, cái này là cái thứ 2 rồi thì thấy cả 2 cái đều có 1 nhược điểm là: chỗ gần nút home bên phải, khi mình ấn vào sẽ nghe tiếng phát ra giống như là miếng nhựa nó không khớp ở trong vậy, k biết có phải do máy không nữa?",
      "answer": "Chào chị,Trong trường hợp này chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất chị nhé.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.309635,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn mạnh vào nó kêu là sao vậy với em sạc pin màn hình nó chớp lên rồi tắt là sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì bên em sẽ đổi cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29243,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.20194,
      "id": "29911411",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 đang bán là kiểu máy LL/A hay VN/A vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Lam,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản VN/A nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ chị tốt hơn nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.191887,
      "id": "27040577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình tuy hơi yếu so với thị trường bây giờ , nhưng về phần thiết kế và sự ổn định thì thật sự vẫn rất OK",
      "answer": "Chào anh, Cảm ơn anh đã thông tin góp ý bên em ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.173328,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.156462,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.043192,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.886421,
      "id": "29431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài rung khi nhấn phím ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra thì khi bạn gạt nút im lặng bên hông máy , khi bạn gõ tin nhắn chẳng hạn thì sẽ có âm thanh , chứ mặc định máy không có rung bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.767222,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.742576,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.727092,
      "id": "19363265",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua chưa đc 1 tuần phát hiện nhấn vào góc màn hình của máy bị lún vậy có dc đổi máy mới ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua điện thoại ( Mới ) tại Thegioididong.com chưa 1 tuần và phát hiện có lỗi, anh vui lòng đem sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.617545,
      "id": "30765302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hỏi ip 6 của mh mua đc 6 tháng. giờ nút home của mh cứ nhấn vào là nó yêu cầu thử lại. kg mở khoá đc. nhìn kỹ thì thấy nút home có dấu vân tay cũ. trước mh kg thấy mà giờ bị thế. mong đc hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.603307,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.599505,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.563449,
      "id": "23014066",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 trên là mới hay gì",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000₫ là máy mới chính hãng 100% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.540472,
      "id": "30064652",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 thường thay phím home mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại chị nha, chị mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.537272,
      "id": "22680340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài chạm màn hình để bật màn hình lên thay vì mình nhấn nút home hay nút nguồn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.532814,
      "id": "24257975",
      "field_search": "question",
      "question": "xài 4 tháng máy cón hiện tượng nhấn vào góc phải dưới màn hình gần phím home phát tiến ọp ẹp ( dạng như không khít ), góc trái trên cùng bị tối màn hình ( tối mờ màu trắng đen ko thấy nhưng những màu xanh đỏ tím vàng lại thấy hơi tối )",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mang ra siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra trực tiếp trên máy cho anh xem có phải lỗi kĩ thuật không để hỗ trợ bảo hành cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.531684,
      "id": "20351487",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là máy cũ hay mới vậy ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.460731,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.437429,
      "id": "18563382",
      "field_search": "question",
      "question": "a cj cho e hỏi. E có thằng bạn dùng iphone 6 plus .e để ý là khi màn hình khóa hay ko sáng nữa .nó chỉ cần nghiêng lên mắt nhìn là nó sáng màn hình là sao ạ.mà ko cần nhấn home và nguồn. A cj chỉ dùm e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem máy này là 6 plus hay 6s plus nhé, có thể đây là tính năng đưa lên để bật ạ, tính năng này chỉ hỗ trợ từ máy iphone 6s trở lên bạn nha, để bật tính năng bạn vào cài đặt> màn hình& độ sáng> đưa lên để bật.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.241724,
      "id": "26668156",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi vào phần nào để biết chi tiết đời máy iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.222317,
      "id": "27491012",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái đt phone 6 32 GB mình mới mua hồi nảy chơi game thì nó bị thoát ra rồi đứng máy ko nhấn đc nút gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng nhấn giữ phím home và phím nguồn cho đến khi nào máy tắt hẳn thì bạn buông ra, bạn đợi khoảng 5 phút và nhấn giữ phím nguồn để khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.213993,
      "id": "24961771",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e gio vào fb nó cứ giật là sao ad ân vao nut home đoi mai 2 3 giay nó mới hiện ra",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.204695,
      "id": "24844314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi phần loa dưới của máy mình khi bóp vào nó kêu lách cách là bị sao ạ ? Mình có hỏi thì họ bảo là phần loa nó như thế",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.169728,
      "id": "24226444",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi MGAK2X/A là của nước nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mã này thì điện thoại của bạn được giành cho thị trường nước Úc nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.148108,
      "id": "21635642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em khá thích xài ip vì nó thiết kế đẹp. Em phân vân giữa ip 6 và c9 pro quá. Em mua chủ yếu là đi xa. Em bổ sung cục sạc dự phòng. Nó hợp vs em ko ạ. Chơi liên quân máy có lag ở mức cao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu của bạn theo mình kiểm tra cấu hình máy vẫn đáp ứng khá ổn và mượt bạn nhé; nhưng thời gian pin của máy sẽ không đáp ứng được nhiều, việc dùng kèm sạc dự phòng có thể làm giảm tuổi thọ pin đó ạ; mỗi dòng máy sẽ có ưu nhược điểm riêng do chạy 2 hệ điều hành khác nhau; theo cá nhân mình nghiêng về máy Samsung hơn, mình nghĩ tốt nhất bạn vẫn nên ghé lại siêu thị gần nhất trải nghiệm để có cái nhìn thực tế hơn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.134554,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 mới mua được 2 tuần mà nó hơi bị lag nhẹ khi lên mạng vậy có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do kết nối của bạn kém ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn là được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127535,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.072763,
      "id": "20787391",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm mùng 5 mình có lấy bên TDDĐ 1 máy iphone 6 32g về dùng thấy góc dưới màn hình bị lỏng. Bây giờ mình muốn đổi có đc ko?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi  từ nhà sản xuất, bên em sẽ đổi anh sản phẩm khác tương đương anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.06961,
      "id": "20980281",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32G của mình mua về dán cường lực cứ bị khí chui vào góc phải màn hình là sao ạ? Lấy tay vuốt mãi mà nó không dính vào. Mình dán 2-3 miếng khác nhau mà vẫn bị như vậy. Liệu có phải do máy bị lỗi ko? Mong phản hồi từ Ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm đã hỗ trợ sẵn Kính oleophobic (ion cường lực), anh dán thêm, không dính là bình thường nha anh. Không phải do máy lỗi anh nhé. Máy đã hỗ trợ sẵn , anh nên tháo dán cường lực  ra để sử dụng tốt hơn nha anh. Nếu anh sợ trầy xước thì có thề dán thêm miếng dán chống trầy xước.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.024463,
      "id": "22223639",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua sản phẩm ip6 nhưng khi nhận hàng về mình phát hiện góc phải dưới điện thoại phần loa khi ấn nhẹ mặt trên dưới có tiếng lọc cọc phát ra theo kiểu như sản phẩm nó không được chặt khi lắp ráp. cho mình tham khảo đây là thuộc về thiết kế hay lỗi sản phẩm.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.024463,
      "id": "22220997",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua sản phẩm ip6 nhưng khi nhận hàng về mình phát hiện góc phải dưới điện thoại phần loa khi ấn nhẹ mặt trên dưới có tiếng lọc cọc phát ra theo kiểu như sản phẩm nó không được chặt khi lắp ráp. cho mình tham khảo đây là thuộc về thiết kế hay lỗi sản phẩm.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về lỗi này để kiểm tra được chính xác hơn thì bạn vui lòng mang máy đến Thegioididong.com (nếu bạn mua sản phẩm tại Thế giới di động) để bên mình kiểm tra trực tiếp máy giúp bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.010093,
      "id": "21672772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.994115,
      "id": "21297631",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi Ad, Ad cho hỏi máy IPhone 6 32Gb này là máy Lock hay UnLock vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.985444,
      "id": "20813704",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em tải ứng dụng nào cũng hk đc là lỗi gì vậy ạ tải đc nữa vòng thì nó báo lỗi ios 10.3.3 do máy hay do mạng 😔",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này để khắc phục bạn vui lòng làm lần lượt theo các bước sau:1. Kiểm tra ngày giờ trên điện thoại nếu sai so với thực tế thì bạn vào Cài đặt > Ngày giờ để chỉnh sửa lại cho chính xác.2. Kiểm tra lại kết mạng của bạn xem có ổn định không hoặc bạn có thể sử dụng thử 1 kết nối mạng khác ổn định hơn.3. Tắt nguồn điện thoại khởi động lại để hệ điều hành tự động fix các lỗi phát sinh trong quá trình sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.948559,
      "id": "25301684",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn tắt ứng dụng ngầm Zing MP3 thì ứng dụng này sẽ tắt nhạc luôn, và điều này là bình thường nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.946077,
      "id": "28564230",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32G là hàng như nào vậy add? mới hay cũ vậy ah?",
      "answer": "Dạ chào anh Sản phẩm anh đang tham khảo là sản phẩm chính hãng Apple và mới 100% anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp khu vực cụ thể để bên em kiểm tra hàng giúp mình anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.932819,
      "id": "21672721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do Facebook để giảm độ phân giải của ảnh bạn xem nên cho hình ảnh hiển thị không được tốt hoặc bạn kết nối mạng wifi ổn định hơn để xem ảnh xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.908425,
      "id": "21530452",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới lúc ktra tài khoản trên đt thì mỗi lúc ra một số tiền khác nhau.Vd:  E vừa ktra máy còn 5000đ thì ngay sau đó e ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi do máy hay sim ạ.",
      "answer": "Chào bạn. Dạ trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng có đăng ký dịch vụ nào từ nhà mạng hay ạ vì có thể số thuê bao của bạn có đăng ký dịch vụ nào đó nên bị trừ tiền trong tài khoản đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.908264,
      "id": "19492522",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoài Nhân: bình thường tai nghe có 4 đốt từ bé đến to mà đt của e chỉ cắm vào được 3 thôi ah ạ và rắc lỏng ah ạ",
      "answer": "Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy hoặc tai nghe bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868858,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.848921,
      "id": "21737575",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình ấn 2 lần nút home nó ra trình đa nhiệm mà bây giờ mình muốn mở chức năng tầm với cũng cần phải ấn 2 lần phím home như vậy sẽ bị trùng với phím trình đa nhiệm .bạn hướng dẫn mình cách mở chức năng tầm với .thanks",
      "answer": "Chào bạn,Chức năng tầm với thì bạn chỉ cần chạm 2 lần (không nhấn) vào nút Home bạn nhé. Để kích hoạt tính năng này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.777545,
      "id": "22483603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình một chút nhé.  Con Iphone 6 Plus của mình đang chạy ios 9.1, mình thấy khi nhấn nút Home 2 lần để vào đa nhiệm thì hơi lag.   Theo Ad là giờ mình nên lên 9.3.2 hay lên 10.3.2. Mình không muốn lên 11.  Và giả dụ mình muốn từ 9.1 lên 10.3.2 thì giờ mình phải làm thế nào. Ad cho mình xin link nhé. Cảm ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn cập nhật ios thì mặc định máy sẽ cập nhật lên bản mới nhất là ios 11 chứ không nâng lên ios 10.3.2 bạn nhé Bạn vui lòng tắt hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy để giải phóng bộ nhớ ram xem máy có chạy mượt hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.773987,
      "id": "21803544",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là giãm giá khách hàng thân thiết được áp dụng như thế nào ạ. BQT cho mình biết chi tiết xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh !  Với trường hợp này anh vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.75571,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone 5 của em ở gần nút home nó bị sọc như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do màn hình bị lỗi , nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.732343,
      "id": "27422222",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 plus của em khi lắc thì bên trong như có thứ gì lỏng vậy á rất khó chịu , lắc kêu cạch cạch 4 cảnh , mong A/c tư vấn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là máy bạn đã có qua sửa chữa chưa ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.724071,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.708714,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.638107,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.63186,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616971,
      "id": "23894057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút bật chuông và im lặng lỏng có sao ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím này bị lỏng thì không có sao bạn nhé, chỉ cần bạn thao tác tắt bật chuông vẫn bình thường là được nha. Tuy nhiên nếu bạn không yên tâm thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra lại giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607167,
      "id": "27188931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi như ip6 nút âm lượng bị lún là do nhà sản xuất hay sao ạ...tại e mới mua máy 3 ngày à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím âm lượng máy bạn có hoạt động bình thường không hay có vấn đề gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.593178,
      "id": "25338693",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone bạn cần để ứng dụng Zing MP3 chạy ngầm mới nghe nhạc được .Mỗi điện thoại có tính năng riêng chứ không giống nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.572915,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.568688,
      "id": "20555684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e ms mua iphone6 32gb nhưng sao về dùng e thấy âm thanh khoá và âm bàn phím hơi nhỏ, cos phải máy lỗi hay máy nào cũng thế ạ???",
      "answer": "Chào chị Hiền Vâng với sản phẩm này thì máy hỗ trợ loa sản phẩm hỗ trợ mức tương đối thôi ạ để mang chất lượng âm thchị tốt nhất có thể nếu chị không yên tâm nhỏ quá chị mang sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484412,
      "id": "20430013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nút home máy e nó kêu tạch tạch chơ k dc mềm là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị cấn nút home nên bạn giúp mình mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.443229,
      "id": "23201572",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy nó kứ ntn là bị j vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388182,
      "id": "28495223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mình gắn sim Mobi vào thì nó để vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thử sim của các nhà mạng khác vào máy và thử lại xem có hiện thông báo này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.366933,
      "id": "27320589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi, Iphone 6 của mình tự  ngắt kết nối wifi khi màn hình khoá là sai vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn tắt chế độ nguồn điện thấp xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3409,
      "id": "21129672",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e mới mua sao bây h sạc có lúc nó k vào điện z ad...do cục sạc hay đt v ad.. Vấn đề nguồn điện cung cấp cho sạc thì bình thường..em k hiểu lí do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sạc ra cắm sạc chặt lại và cắm vào 1 ổ điện khác xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.281291,
      "id": "29595368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy giá vậy mới hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá anh đang xem là giá máy mớ 100% đó anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.266295,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.262704,
      "id": "31165230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới mua cái ip 6 về, sau vào trò chơi lát nó lại văng ra về màng hình chính, vào lại thì phải vào từ đầu, nó có lỗi gì hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác mạnh hơn sau đó vào lại game xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255781,
      "id": "22660904",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv, ip của mình mới mua được 2 tháng, mấy hôm nay có hiện tượng khi gọi điện úp máy vào tai xong bỏ ra màn hình vẫn tối, bấm nút home hoặc các phím vật lý đều không được, mình phải nhờ đầu dây bên kia tắt máy thì mới sáng màn hình lại. Như vậy là máy bị làm sao, mong sớm được trả lời!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.205206,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks ,Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn gặp tình trạng này khi sử dụng dây sạc theo máy (kèm theo hộp) hay dây mua ngoài để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.199971,
      "id": "28575193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là ? Mình mới mua máy giặt trả góp 6 tháng mà muốn thêm iphone 6 có được trả góp tiếp k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngDạ, chị có thể  trả góp tiếp điện thoại với công ty tài chính khác được chị nha. Không biết chị đã mua trả góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186983,
      "id": "22356943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sao cấm tai nghe vô nghe nhạc cái đụng trúng cái nó rè rè tai nghe xong sửa lại cái nghe được, có phải máy em bị lỗi không ạ. Y như bị lỏng cổng cấm tai nghe á",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.148349,
      "id": "20569577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB của e tự nhiên đang sạc tắt nguồn, e phải ấn cùng lúc phím home với nguồn một hồi mới lên. Cho e hỏi phải lỗi phần cứng hông. E mới mua ngày 13/07/2017 ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể lỗi này có diễn ra thường xuyên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132993,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.083374,
      "id": "27202249",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là hàng mới 100% hay là đã đc bảo hành rồi vậy?",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hàng mới nha anh.Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.071197,
      "id": "28821678",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng không vậy shop? Này là máy mới hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này còn hàng ở siêu thị bên em tại 1 số nơi anh ơi, là sản phẩm mới 100% và nguyên seal đó anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.046623,
      "id": "18355058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá 10tr này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm Iphone 6 32GB giá 9.990.000₫ là sản phẩm mới chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.033296,
      "id": "30248930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao e vào ứng dụng chụp hình b612, hay snow là bị đơ máy ko chụp được ạ. Nó cứ đứng vậy ak. Tất cả cái khác thì vào bình thường. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử cập nhật lại bản mới của các ứng dụng này- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.999596,
      "id": "21125732",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là máy cũ hay mới vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện giá sản phẩm là máy mới 100%, bảo hành 12 thánh chính hãng Apple anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.966808,
      "id": "22707833",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.95955,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9587965,
      "id": "25350182",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là 99% hay mới tinh luôn vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB mà anh đang xem là máy mới chưa khuôi seal anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.944333,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.929092,
      "id": "21861882",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb e mua được gần 1 tuần. Lúc đầu chạy vẫn mượt. Nhưng 2 3 hôm nay vào facebook thì lướt lại hay bị giật. Chạy k mượt nữa. Mặc dù wifi hay 3g đều mạnh. Vậy cho e hỏi lỗi đó là do máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.926621,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.92101,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik hỏi là sao mik đang chơi liên quân bằng iphone 6 thì tự động màn hình đen lại và thoát ra, vô lại thì cũng như vậy, tình trạng này xảy ra khoảng 2 ngày nay. cho mik biết là đó là lỗi do máy hay do game ạ? và nếu do máy thì có cách khắc phục k ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.882145,
      "id": "28264128",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản iphone word hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.877589,
      "id": "29321866",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy gọi hay nghe thấy rè là do so nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.863052,
      "id": "26839340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi em có mua iphone 6 đc 3 ngày nhưng hôm nay em phát hiện phần góc dưới viền màn hình bị lỏng thì có được mang ra đổi ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra chị nhé, nếu có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em mới đổi cho chị được ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.84359,
      "id": "20622843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 co cài đặt nút trở về trong phím home ảo như trong hình không z",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone không cài đặt được như bạn muốn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827016,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8237095,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.821443,
      "id": "20178441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 dùng mấy tiếng nó lại đen hết màn hình là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do máy hết Pin nha. Bạn vui lòng cắm sạc máy khoảng 30 phút xem có hoạt động được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.814952,
      "id": "20716966",
      "field_search": "question",
      "question": "máy giá 8tr9 này là máy mới hay máy cũ vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ là máy mới chưa qua sử dụng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.806705,
      "id": "25939698",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi iphone 5s bị hư nut home k nhấn được nữa & k thể kích hoạt touch id, vậy tgdd có hỗ trợ sửa tính phí k ạ. vì máy k mua tại tgdd. mình cảm  ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình rất tiếc không sửa phần cứng cho điện thoại .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.803443,
      "id": "28421539",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này em mới mua sao nó cứ lag hoài vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thao tác với các ứng dụng nào thì máy lag vậy, để bên mình kiểm tra giúp bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.797918,
      "id": "24151615",
      "field_search": "question",
      "question": "Moi mua bua 22/12 gio moi phat hien nut gạt rung bị lỏng va sụt sịt. V co doi may moi dc kh",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra, nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.768075,
      "id": "20673784",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là khách hàng thân thiết nếu mua được giảm giá bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ và tư vấn cụ thể về chương trình ưu đãi nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7674,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.745737,
      "id": "21965110",
      "field_search": "question",
      "question": "Add bị như này là sao vậy lúc ấn để nghe lúc lúc thì trượt để nghe vậy là do phần mềm máy hay là do vấn đề j",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.738096,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.733781,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728497,
      "id": "17505393",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 300k có được trừ vào giá sản phẩm hay dùng cho lần kế",
      "answer": "Chào anh Tiến,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm thì nếu như anh được tặng PMH 300.000đ thì bên em không hỗ trợ trừ vào giá của sản phẩm nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thẻ dùng để mua phụ kiện nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.726732,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.715902,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701054,
      "id": "22314208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em xài IP6 nhưng nó không có  phần quản lý thiết bị hay cấu hình gì hết á mình phải almf sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone không có cách cài đặt như bạn đề cập, bạn muốn cài đặt gì bạn nói rõ hơn để mình hướng dẫn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699218,
      "id": "21490262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang sd đt iphone 6 32GB, em sài đc 2 tháng, em đã làm đổ nước xử lý acetone vào điện thoại rồi, nó hơi ố nữa phần dưới từ nút home lên, jo ad có thể giúp em không ạ....!!!!",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ kiểm tra và sữa chữa máy nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.694246,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.676675,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.656872,
      "id": "24945627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 có camera lồi ra là 6 thường hay 6s vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì 6S hay 6 thường đều có camera lồi cả bạn nhé. Cách nhận biết giữa 2 máy là màu sắc 6S có màu hồng và mặt sau dòng S sẽ có thêm chữ \"S\". Với iPhone 6S cũng sẽ có công nghệ 3D touch còn iPhone 6 thì không có ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.625367,
      "id": "27909548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có iphone 5s không ạ , máy mới hay cũ cũng được",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 5s ở siêu thị bên em hiện tại không còn kinh doanh anh ơi, sản phẩm cũ hay là mới đều không còn kinh doanh nhé, em rất tiếc và anh vui lòng chọn sản phẩm khác ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.600393,
      "id": "27033067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy 6 32G được gần 1 tháng lúc mua không để ý về dùng mới thấy khi ấn tay vào góc màn hình bên phải cạnh nút home có tiếng kêu lạch cạch là sao ạ? Bảo đảm máy không rơi gì cả mới 100% không 1 vết xước???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn có tình trạng như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.576799,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.561717,
      "id": "26828896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi, đây là hàng mới 100% hay đã qua sử dụng vậy TGDĐ?",
      "answer": "Dạ chào chị,Sản phẩm trên là sản phẩm mới nha chị. Tuy nhiên bên em vẫn có bán một số sản phẩm đã qua sử dụng mời chị tham khảo tại .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555686,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5492,
      "id": "26545345",
      "field_search": "question",
      "question": "Là lỗi của mình hay do nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp tình trạng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.533668,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.488704,
      "id": "20371718",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn cho mình hỏi đây là set mới hoàn toàn hay refurbished vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Vâng sản phẩm này bên em là hàng mới chính hãng 100% chị yên tâm nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.466061,
      "id": "19395031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 con iphone 6 32gb này mới mua tuần trước , mình gần đây phát hiện ra hiện tượng màn hình của máy có hơi vênh, hở bên dưới phía phải của máy ấn vào rìa màn hình còn nghe tiếng lạch cạch, các chức năng của máy còn ok100% , vậy mình có thể liên hệ đổi máy khác ko",
      "answer": "@Voluan: hở nhưng ko thấy rõ, cảm giác nó ko khít khi nhấn tay bóp vào nghe cạch cạch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.462545,
      "id": "21244381",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game nặng mượt hơn C9 pro hay nó hơi yếu so vs con kia ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Samsung Galaxy C9Pro là điện thoại có cấu hình cao hơn nên cho khả năng chơi các game nặng tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456707,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.451599,
      "id": "20398931",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thẻ mastercard là j, mình làm nó ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể liên hệ với các ngân hàng để biết thông tin chính xác về MasterCard và cách làm thẻ MasterCard chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.448462,
      "id": "22079780",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này là bản lock hay nguyên bản vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.433815,
      "id": "26548759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị pin ảo là do mình hay nhà sản xuất",
      "answer": "Chào bạn,Pin ảo sẽ xảy ra khi Pin của máy bị giảm tuổi thọ trong thời gian sử dụng của bạn nha. Tất cả các máy khi giảm tuổi thọ Pin đều gặp tình trạng trên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.427215,
      "id": "29375288",
      "field_search": "question",
      "question": "Choe hỏi máy iPhone SE nút âm lượng nó có sụt sịt ko hay là nằm yên một chỗ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các nút âm lượng của máy có thiết kế rất chắc chắn chứ không lỏng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413983,
      "id": "27033861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút máy có mã iphone là VN/A hay LL/A ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy iphone bên em kinh doanh đều có mã vn/a chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.369984,
      "id": "22094364",
      "field_search": "question",
      "question": "Phím  hôm  Vật  lí  hay cảm  ứng  vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại phím home trên iPhone 6 là vật lí anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.345602,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua vẫn hiện sạc pin mà nó ko vào pin phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể bộ sạc của anh có vấn đề nên anh thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy để kiểm tra lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.32435,
      "id": "29373424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy minh lâu lâu ở màn hình khóa nó tự nhiên trắng xóa cho một vạt đen ở giữa máy là nguyên do sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.323447,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nên chạy IOS mấy là mượt nhất AD! Theo mình nghỉ IOS 9 là mượt nhất còn 10 vs 11 chất máy sẻ giảm hiệu năng Chip Apple A8 Ram 1GB mình nghỉ nó khó xử lí các tác vụ như chơi game 3D vài game nặng khác mình thấy nó vào Facebook hơi chậm nghe bạn bè sử dụng nói vậy mình định mua sp cùng phân khúc giá rẻ xin AD cho ý kiến ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn chạy iOS 10 và iOS 11 thì hiệu năng không giảm nhiều lắm, mình thấy vẫn chạy ổn và mượt nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3099785,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.281134,
      "id": "27196150",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua 2 ngày ở liên Tỉnh 5 P5, Q8 HCM, a Thương nhiệt tình, tận tình. Cấu hình thì cũng ổn nhưng cảm biến vân tay hơi chậm và tự dưng đang sử dụng mất phím home, phải tắt máy khởi động lại mới có, ko biết có vấn đề gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cảm biến vân tay trên máy là cảm biến vân tay thế hệ đầu nên sẽ không được nhạy so với các điện thoại sau này, về phím home của máy thì do phím home là phím vật lý nên nó sẽ không mất đi đâu ạ, bạn nhấn phím home mà phím không phản hồi hay sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.271008,
      "id": "19749801",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi Thế giới di động chi nhánh tại Thành phố Tuyên Quang có còn iphone 6 32G màu vàng không ạ? Máy còn mới hoàn toàn hay 99% ạ? Mong QTV trả lời sớm!!,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB ở Tuyên Quang vẫn còn hàng, đây là sản phẩm nguyên seal nên chắc chắn là mới hoàn toàn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2565,
      "id": "27869128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao minh vào apple store nó lại như vậy. Mà chọn vùng thì lại ko có vn. Máy mình mua chính hãng tại tgdd. Mình mới chuyển qua dùng ip nên cũng chưa quen",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng đó không khả dụng ở Việt Nam nên không hiển thị ra bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.252381,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.242545,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.235149,
      "id": "26478034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi dt mìh khi vào cài đặt thì nó hiện 1duong kẻ như vậy,ui khi vào bin thì nó hiện lên như vậy. Chon e hỏi máy có bị lỗi hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220437,
      "id": "24850625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được gần 1 tháng ở Hà Nội, máy chạy ios11 nhưng dùng có hiện tượng lag giật nhẹ. Không biết là do máy lỗi hay hệ điều hành lỗi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, bạn vui lòng đóng hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}